最近留意到g-idle個小娟幾正想玩jer仔...18+

想同小娟做fd 我覺得我地可以成為老友...18+

下==

學友：躝啦屌你老母

Thx

想色情小娟b

雞

我同你全家做忌

都係雞 改變唔到

正皮

聽完WOW THING先開始留意呢隊野

想舐小娟腋下

叫得小娟呢D名應該係好女仔黎

首歌好似有d 4minute feel

(g)i-dle 正喔

我淨係識小娟==

小娟好正阿 把聲好正
想舐佢腋下然後比佢打罵

想聞小娟的西的味道

Minnie雨琦美延舒華正喔

俾佢踩住黎diss

我雨琦萌萌der

佢把聲真係超正

隻舞都唔錯幾好睇

個妝淡d幾可愛

睇佢定位應該唔係行可愛路線果dwo

都係非處女嘅soojin夠哂淫正啲

我雨琦94萌

雨琦幾時返嚟中國上綜藝節目 好想睇

55

==下姐係點

會唔會教壞小朋友架==

做女人真好 心口有條坑就咁多人留意=.=

小妹都有啦有咩特別==

狗都有坑

下姐係點==

琦琦qq

邊個淇淇==

小娟跳舞好睇

琦琦

原來小娟得157 睇唔出
正喔

想色情....

我射精小娟

琪琪跳舞仲好睇

呢個正

呢個仲正有bobby

唔睇男人

我老友sana好鬼馬

垃圾twice又抄人 ，抄9我 yena bb

izone全隊抄twice

block撚上面條戇鳩仔

good

我關懷與接納

公道講句 izone好似正少少

我愛柔理

柔理=娜璉=樣衰

收聲啦傻鳩

有冇淡妝

izone抄twice
日本妹x3
台妹x1
大波主唱x1
可愛妹x1

嘔咗

me2

Twice邊個可愛妹

定延可愛but樓主揀多賢

娜璉or多賢

元英my wi-fi

多賢可愛 娜璉醜怪

rebests

佢落左妝應該唔好睇

明明9up post咁都上熱門

對眼會冇神氣

淡妝

如果落左妝應該會冇左對眼

wendy b叫我回的

再淡

眼影個輪廓化到好深

g錯-_-

我覺得雨琦Q D

大姐最正不接受反駁

對

雨琦最正 個性格仲正

點正法

個感覺好可愛得黎 又帶點成熟 明事思個啲女仔

係 我雨琦好能qq的

射精❤

收啦傻鳩

==

有冇多d

jm9有2g1c